ChatWarsBot
Бот для текстовой мморпг Chat Wars в Telegram
Помесь между двумя ботами:

https://github.com/Iriskin0/Chat-Wars-Bot

https://github.com/japonskygorodovoy/autoclient

Пока черновой вариант, но большая часть функционала от бота Iriskin0 реализована на telethon

Работающие функции бота:
  - тратить всю выносливость в лес/пещеру (по умолчанию ходит только в лес)
  - арена с рандомным выбором места атаки и защиты
  - перехват корованов
  - атака/защита по приказу бота/игрока или автоматическая защита замка
  - донат в казну замка перед битвой (по умолчанию выключен)
  - прокачка атаки/защиты при получении уровня (по умолчанию выключен)
  - ответы бота в групповой чат (по умолчанию выключен)
  - форвард лесных квестов от бота для помощи
  - сохранение текущего состояния и настроек в конфиг-фаил, для восстановления после перезапуска
  - постройки в замке, когда закончилась арена и нет стамины
  - суммирование стока через PenguindrumStockBot

Как запустить:<br />

    - pip3 install telethon pytz pymongo

    - Переименовать config.json.example в config.json

    Получаете API_ID и API_HASH.
    Заходите на my.telegram.org, логиньтесь, открывайте API development tools, получаете нужные токены.
    Заполняете номер телефона и прочие параметры по умолчанию.
    Насколько я понимаю, токен может подходить один для нескольких ботов.

    - Запускаете бота командой: python3 main.py

    - При первом запуске бот попросит авторизацию. Поддерживает двухфакторную. При последующих должен запускаться сам и сразу.

    - P.S. Долго не тестировал, присматривайте.
  
Команды боту от админа:<br />
    /help Список всех команд<br />
    /enable_bot - Включить бота<br />
    /disable_bot - Выключить бота<br />
    /enable_arena - Включить арену<br />
    /disable_arena - Выключить арену<br />
    /enable_les - Включить лес<br />
    /disable_les - Выключить лес<br />
    /enable_peshera - Включить пещеры<br />
    /disable_peshera - Выключить пещеры<br />
    /enable_corovan - Включить корован<br />
    /disable_corovan - Выключить корован<br />
    /enable_order - Включить приказы<br />
    /disable_order - Выключить приказы<br />
    /enable_auto_def - Включить авто деф<br />
    /disable_auto_def - Выключить авто деф<br />
    /enable_donate - Включить донат<br />
    /disable_donate - Выключить донат<br />
    /enable_buy - Включить донат в лавку вместо казны<br />
    /disable_buy - Вылючить донат в лавку вместо казны<br />
    /enable_quest_fight - Включить битву во время квеста<br />
    /disable_quest_fight - Выключить битву во время квеста<br />
    /lvl_atk - качать атаку<br />
    /lvl_def - качать защиту<br />
    /lvl_off - ничего не качать<br />
    /status - Получить статус<br />
    /hero - Получить информацию о герое<br />
    /push_order - Добавить приказ<br />
    /log - Дебаг, последние 30 сообщений из лога<br />
    /time - Дебаг, текущее время<br />
    /lt_arena - Дебаг, последняя битва на арене<br />
    /get_info_diff - Дебаг, последняя разница между запросами информации о герое<br />
    /ping - Дебаг, проверить жив ли бот<br />
    /enable_build - Включить постройки<br />
    /disable_build - Выключить постройки<br />
    /build_target - Задать цель для построек<br />
    /stock - Обновить сток в боте<br />
